發覺現場post上到熱門都無法上最頂

懷疑有人搞維穩

到時見

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

推爆佢